「代蓋清開po」2020 會員「唔怕老婆打我」請入

蓋清
2018 bin左你一次

會員 「唔怕老婆打我」入一入黎

2020 佢又想bin多你一次

蓋清搵緊你

佢都話唔介意互鞭 你咪柒

所以咪叫佢大方入來

我追左post 你同佢好大仇口 想開個平台比你地解決

咪分化啦

蓋清點睇麵仔 係連登極速上位 上埋新聞
之後上天咁同佢開玩笑...

睇完佢個post好唏噓
想退出連登

港父老啦

推

蓋狗憑咩笑人

敬老

佢好心摺埋啦
由高登比人趕去膠登再趕黎連登

老婆狗不嬲都係阿迷之恥，之前10萬走數po都比我bin到不似人型

個次支持你
但你之後話派fifa比我
我今日重未收到

留tg我派比你

就出新一隻 到時再傾